央視曝光驅離外國戰機影片 全片沒外機蹤影 網友：隱形戰機？

中國官媒「央視」，19號發布「驅離外機」影片，引發中國網友火大痛罵，原來片中完全沒見到其他國家軍機，遭中國網友酸，根本是隱形戰機吧；恰巧美軍也有動作，19號派出電偵機到中國東南沿海進行偵察，距離中國領海基線只有短短50海里；不過，中國空軍20號上午，又再度出動，派出三型機潛入我西南空域，國防部全程監控。

外機來犯，中國飛行員廣播驅離，秀軍事肌肉，事後飛行員還現身說法，雙方在空中如何鬥法。中國軍機飛行員羅威說，「已經看清楚它的機徽機號，對方飛機立即向我們壓坡度，當對方發現通過盤旋壓坡度方式，無法擺脫我的時候，他們就遠離我方的海岸線。」

明明近到看得清機徽、機號；但說來奇怪，這段驅離外機的影片，卻不見任何外機蹤影，有中國網友就質疑，哪有外機？還有人說沒看到就對了嘛，人家是隱形飛機。中國有沒有驅離外機，成了羅生門，但屢屢擾台都有紀錄，20號又入侵我西南空域，根據國防部發布訊息指出，中國解放軍派遣一架空警500預警機、一架運9通信對抗機、一架運8三型機，進入我西南空域活動，國軍立刻派遣空中巡邏兵力應對，並以防空飛彈追監；據了解，空軍10月份至少53次廣播驅離。

柒頭解放狗諗住扮做嘢出嚟威，點知比人發現假大空，真羞家

光學隱形

原來美軍已經做到光學隱形

佢地見到仲唔拿拿臨調頭走咩

解放軍已經做到肉眼識破光學迷彩

繼國王的新衣後，又一糸列國王的戰機，好快有國王的大國，

是咪好似佢d實彈演習咁

隱形戰機只可騙過六感中其中一感，解放軍還有其餘五感去捕捉敵機

幻想緊

即係點? 聞定奶?